租樓係最戇鳩嘅行為

vs買樓: 支出同供樓接近但係業權唔屬於你
vs公屋:租金貴幾倍，生活質素仲差過住公屋
vs瞓街: 人哋免費露宿間中搬吓就得，你就繼續戇鳩鳩個個月唔知點解冇咗萬幾蚊仲要冇稅務優惠喎

仲有劏房:呎租豪宅級，衛生環境惡劣，郁吓身都唔撚得，你仲租嚟搵自己笨柒?

租樓嘅你，唔係冇得揀，而係你揀咗最差嘅選項，唔好怨天尤人

小弟雙租你點睇
兩層舊樓收租
自己租全新樓

你同半山租樓既人講下

如果係政府幾個公墓猿圍威喂互租呃津貼咁污糟嘅手段咁我冇嘢好講

梗係唔係講你呢種啦
係講撚緊冇樓在手嘅人呀

樓主係公屋仔? 定瞓緊街

大把公司高層係半山租樓，你知嗎

人哋咁撚豪，唔係我呢篇講嘅對象

冇舊錢掉出黎,點比首期
公屋想排就排到咩

彈出彈入 玩撚哂

d唐樓湯房環境真係好惡劣

公司畀埋租

屌你，冇人租咁邊個幫手供

公屋仔，所以唔駛揀最戇鳩選項

祝你一世同屋企人住 唔好搬 卜嘢全家人知

買樓係最戇鳩既行為
vs瞓街: 人哋免費露宿間中搬吓就得，你就繼續戇鳩鳩個個月唔知點解冇咗幾千蚊仲要冇稅務優惠喎

住公屋係最戇鳩既行為
vs瞓街: 人哋免費露宿間中搬吓就得，你就繼續戇鳩鳩個個月唔知點解冇咗幾千蚊仲要冇稅務優惠喎

公屋仔笑人租樓

笑緊呢個冇租金管制嘅痴線租屋市場呀戇鳩

靜啦屌

咁你笑嘅對象係

你笑緊全香港冇樓嘅人 咁撚蠢唔買棟樓放租係度乞衣咁款日日嘈冇地方住

真
所以果斷排公屋